Android 邊個keyboard 可以用emoji

我打開倉頡加英文
用緊cedime 好好用
但差在冇得打emoji...
求介紹~~

冇人應

Google?